（赤口）消費就係投票

件產品/服務做得好，咪有人幫襯
相反做得無咁好咪消失
成日聽到咩小商戶做唔住
事實就係無人幫襯，唔夠人支持
你的消費就係表態
福喜黑心肉！員工食飯無飯鐘錢！
全部都係有市民支持先出現到！
唔好將責任全部推俾無良商人
無你的支持點會成功？
一句講哂
新一年 表態由消費做起

Agger
講錢最實際